"Mijn geachte collega, is het mogelijk dat u niet zien hoe sterk het beren op de zaak?"
"Ik kan niet zeggen dat ik geen tenzij dat hij wilden kunnen weigeren zijn handtekening indien een vordering wegens inbreuk belofte werd ingesteld."
"Nee, dat is het punt niet.
Maar ik schrijf brieven, die moet doorhakken.
Het ene is van een onderneming in de stad, de andere is aan de jonge dames stiefvader, Mr. Windibank gevraagd of hij kon ontmoeten hier om 6 uur morgenavond .
